鴨記米台目

感覺勁似銀針粉湯底幾好食冇口乾，都幾正中台灣野，豬手好食